有冇巴打同我一樣煩惱緊條頸生鬚

日日訓醒條頸都標d鬚出黎
留長佢但又好似好麻甩
剃左佢又要日日剃好煩
有時剃得唔好整損左仲會痕

請問條頸生鬚有咩造型可以配搭到？

可以試下激光脫毛

不嬲都日日剃

鄧不利多
聖誕老人
狗頭

我都有 但唔算密又唔係好多 不過唔剃又77地咁
利申日日剃so

好似幾靚仔
pm咗我先講

係咪想屌我屎忽？

how about 鬼佬

鄧不利多

fk